加入共產黨,改變中國

成日見熱狗用哩句比喻 爭奪立法會會權力由內部改變+增加外部資源
覺唔覺好on9, 香港人入到共產黨咩？不如話如果有高達 一早剷除共匪